<resources>
    <string name="app_name">"Platinum Protection"</string>

    <string name="hello_world">Привет Мир!</string>
    <string name="action_settings">Настройки</string>
    <string name="app_title">PLATINUM PROTECTION</string>
    <string name="login_hint">Логин</string>
    <string name="password_hint">Пароль</string>
    <string name="login_btn_label">Войти</string>
    <string name="main_backup">Резервное копирование</string>
    <string name="main_create_label">Резервное копирование Ваших данных</string>
    <string name="main_restore_label">Восстановление Ваших данных</string>
    <string name="main_settings_label">Настройки</string>
    <string name="main_bind_new_device_label">Привязать новое устройство</string>
    <string name="this_account_bound_to_other_device">Эта учетная запись уже привязана к другому устройству</string>
    <string name="store_safe">Храните свои данные в безопасности</string>
    <string name="backup_title">СОЗДАТЬ РЕЗЕРВНУЮ КОПИЮ</string>
    <string name="backup_contacts">Резервное копирования контактов</string>
    <string name="backup_images">Резервное копирование фотографий</string>
    <string name="settings_title">НАСТРОЙКИ</string>
    <string name="settings_admin_label">Разрешить удаленный сброс к заводским настройкам</string>
    <string name="settings_ringtone_label">Выберете мелодию для поиска телефона</string>
    <string name="done_backup_label">РЕЗЕРВНАЯ КОПИЯ СОЗДАНА!</string>
    <string name="done_restore_label">ДАННЫЙ ВОССТАНОВЛЕНЫ \nУСПЕШНО!</string>
    <string name="done_found_label">НАЙДЕНО!\nКоснитесь, чтобы отключить мелодию</string>


    <string name="app_afg_name">Platinum Protection</string>
    <string name="backup_vcard">резервное копирование контактов</string>
    <string name="restore_vcard">восстановление контактов</string>
    <string name="enable_wipe">Разрешить удаленный сброс к заводским настройкам</string>
    <string name="choose_sound">выбрать мелодию для поиска</string>
    <string name="map_new_device">привязать новое устройство</string>
    <string name="default_sound">используйте мелодию по умолчанию</string>
    <string name="founded">Найдено</string>
    <string name="no_connection">Ошибка соединения, попробуйте позже</string>
    <string name="agree">Согласен</string>
    <string name="not_mapped">Устройство не привязано к Platinum Protection!</string>
    <string name="login_error">Ошибка аутентификации, неверный пароль или логин</string>
    <string name="second_user">К этому устройству уже привязан аккаунт</string>
    <string name="only_in_full">Доступно только в полной версии</string>
    <string name="register"><b>Зарегистрироваться</b></string>
    <string name="or">или</string>
    <string name="create_user"><b>Создать аккаунт</b></string>
    <string name="one_device">Вы не можете иметь несколько аккаунтов, привязанных к одному устройству</string>
    <string name="user_terms">If you already have an account - log in with the data available, if not, - create a test account.</string>
    <string name="terms_text"><![CDATA[<span style="color:#000000; font-family:'Times New Roman', Times, serif; font-size:10px; font-style: normal;">
<strong>УСЛОВИЯ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ</strong>
<p>
Пожалуйста, прочтите этот документ в полном объеме перед использованием сервиса AFG Mobile Protection.<p>
ОБЩАЯ ИНФОРМАЦИЯ<br>
Перед использованием AFG Mobile Protection, пожалуйста, внимательно прочитайте следующие условия. Получая доступ к использованию сервиса AFG Mobile Protection Вы подтверждаете, что прочитали, приняли и согласились соблюдать все соответствующие разрешения и пояснения, изложенные ниже, все последующие условия, включая любые будущие модификации и все основные принципы Условий использования и Политики конфиденциальности AFG Mobile Protection (далее - Соглашение). Если вы не согласны с этим соглашением, то, пожалуйста, немедленно прекратите использование сервиса AFG Mobile Protection.<br>
Сервис AFG Mobile Protection предоставляется лицам в возрасте от 14 лет и старше. Если Вам больше 14 лет, но меньше 18, то Вы соглашаетесь изучить это Соглашение с вашими родителями или опекунами, чтобы убедиться, что и Вы, и ваши родители или опекуны понимают и соглашаются с этим Соглашением, и Вы согласны, чтобы Ваши родители или опекуны изучили и приняли это Соглашение от Вашего имени. Если Вы являетесь родителем или опекуном ребенка старше 14 лет, то Вы соглашаетесь и принимаете полную ответственность за использование Вашим ребенком сервиса AFG Mobile Protection, включая все финансовые расходы и правовую ответственность, которая может возникнуть.<br>
Сервис AFG Mobile Protection предназначен только для личного, индивидуального использования и не должен использоваться в качестве системы аварийного локации, использоваться во время движения или эксплуатации транспортных средств, в любых экстремальных условиях, требующих повышенной отказоустойчивости, или любых других применениях, в которых сбой или неточность приложения или сервиса AFG Mobile Protection могут непосредственно привести к смерти, физическому или моральному ущербу.<br>
Вы признаете и соглашаетесь, что AFG Mobile Protection предложил Вам сервис, определил его стоимость и вошел в это Соглашение, полагаясь на принятие Вами условий, изложенных в этом документе. Вы признаете и соглашаетесь, что отказ от гарантий и ограничения ответственности, изложенные в настоящем соглашении отражает разумное и справедливое распределение рисков между Вами и AFG Mobile Protection, и что отказ от гарантий и ограничения ответственности, изложенные в настоящем соглашении являются важным основанием Соглашения между Вами и AFG Mobile Protection. AFG Mobile Protection не в состоянии предоставить Вам сервис без этих ограничений и оговорок.<p>
ПРАВА СОБСТВЕННОСТИ<br>
Сервис AFG Mobile Protection принадлежит Art Finance Group. Программное обеспечение AFG Mobile Protection, визуальные интерфейсы, графика, дизайн, компьютерный код и все остальные элементы сервиса (собирательно – Материалы) принадлежат Art Finance Group. Все товарные знаки, знаки обслуживания, фирменные наименования услуг являются собственностью Art Finance Group или ее дочерних компаний. Вы соглашаетесь не продавать, не лицензировать, не распространять, не копировать, не изменять, не исполнять публично или демонстрировать, передавать, публиковать, редактировать, адаптировать, создавать производные работы, или любым иным образом не санкционированно использовать Материалы.<p>
УЧЕТНЫЕ ДАННЫЕ<br>
Сервис AFG Mobile Protection не предоставляется лицам, не достигшим 14-летнего возраста или любым пользователям, учетные записи которых приостановлены или удалены из сервиса AFG Mobile Protection. Вы соглашаетесь с тем, что информация, которую Вы предоставляете AFG Mobile Protection является правдивой, точной, актуальной и полной. Вы также соглашаетесь, что Вы уверены, что эта информация надежно сохраняется.<br>
Так как Вы несете ответственность за все действия, которые происходят под Вашими учетными данными, Вы обязаны обеспечить строгую конфиденциальность своих учетных данных.<br>
Вы обязаны уведомить AFG Mobile Protection о любом несанкционированном использовании Ваших учетных данных если Вы считаете, что они утратили конфиденциальность.<br>
Мы оставляем за собой право приостановить Ваш аккаунт и / или изменить Ваши учетные данные, если мы считаем, что по какой-либо причине что они утратили конфиденциальность.<br>
Вы не может передавать свои учетные данные третьим лицам по любой причине.<br>
Обработка Ваших персональных данных осуществляется в соответствии с законом «О защите персональных данных».<br>
Для использования сервиса AFG Mobile Protection, Вы даете согласие на сбор и обработку Ваших персональных данных.<p>
ПРАВИЛА И ОГРАНИЧЕНИЯ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ<br>
Вы понимаете и признаете, что Вы не можете и гарантируете, что не будете:<br>
1.	Использовать сервис AFG Mobile Protection любую информацию, полученную от AFG Mobile Protection для преследования, беспокойства, порочения, угроз или обмана других пользователей; собирать, пытаться собирать и хранить личную информацию о других пользователях;<br>
2.	Использовать сервис AFG Mobile Protection, если Вам меньше 14 лет;<br>
3.	Использовать сервис AFG Mobile Protection в любых коммерческих целях;<br>
4.	Использовать сервис AFG Mobile Protection в любых незаконных целях, или в нарушение любых местных, государственных, национальных или международных правовых норм, включая, без исключения, законы, регулирующие интеллектуальную собственность и другие права собственности, защиты данных и конфиденциальности;<br>
5.	Выдавать себя за другое физическое или юридическое лицо, ложно утверждать принадлежность к любому лицу или организации, или получать доступ к учетным записям AFG Mobile Protection других пользователей;<br>
6.	Передавать учетные записи AFG Mobile Protection или предоставлять третьим лицам доступ к Вашему мобильному устройству во время работы AFG Mobile Protection;<br>
7.	Искажать источник, идентичность или содержание информации, передаваемой через сервис AFG Mobile Protection;<br>
8.	Удалять, обходить, отключать, повреждать или иным образом вмешиваться в функции AFG Mobile Protection связанные с безопасностью;<br>
9.	Намеренно вмешиваться в работу сервиса AFG Mobile Protection или осуществлять любое вмешательство в его работу, включая загрузку или иное распространение вирусов, червей и другого вредоносного кода;<br>
10.	Пытаться получить несанкционированный доступ к сервису AFG Mobile Protection, или любой его части, другим учетным записям посредством взлома, подбора пароля или любым другим способом;<br>
11.	Продавать, передавать или предоставлять третьему лицу доступ к своей учетной записи.<p>
ПРОГРАММНОЕ ОБЕСПЕЧЕНИЕ; МОДЕРНИЗАЦИЯ.<br>
Для использования программного обеспечения AFG Mobile Protection необходимо иметь мобильное устройство, совместимое с сервисом AFG Mobile Protection. AFG Mobile Protection не гарантирует, что сервис AFG Mobile Protection будет совместим с Вашим мобильным устройством.<br>
Вы не имеете права: (i) изменять, разбирать, декомпилировать или перепроектировать программное обеспечение AFG Mobile Protection, за исключением случаев, когда такое ограничение прямо запрещено законом; (II), сдавать в аренду, лизинг, перепродавать, распространять или иным образом передавать программное обеспечение AFG Mobile Protection третьим лицам или совместно использовать программное обеспечение AFG Mobile Protection с третьими лицами; (III) делать какие-либо копии программного обеспечения AFG Mobile Protection ; (IV) удалять, обходить, отключать, повреждать или иным образом вмешиваться функции AFG Mobile Protection, связанные с безопасностью.<br>
Вы соглашаетесь, что AFG Mobile Protection может периодически выпускать обновленные версии программного обеспечения и автоматически производить обновление программного обеспечения AFG Mobile Protection на Вашем мобильном устройстве. Вы даете согласие на такое автоматическое обновление на своем мобильном устройстве, и соглашаются, что условия настоящего Соглашения будут применяться ко всем таким модернизациям.<p>
НАРУШЕНИЯ; ПРЕКРАЩЕНИЕ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ<br>
Вы соглашаетесь с тем, что AFG Mobile Protection, добросовестно предполагая, что Вы нарушили любое из условий настоящего Соглашения, может прекратить действие Вашей учетной записи. Вы соглашаетесь с тем, что любое прекращение Вашего доступа к сервису AFG Mobile Protection может быть осуществлено без предварительного уведомления, и вы соглашаетесь, что AFG Mobile Protection не будет нести ответственности перед Вами или любой третьей стороной за любые такое прекращение. Любое подозрение в мошеннических, оскорбительных или незаконных действия, которые могут быть основанием для прекращения использования Вами услуг, могут быть переданы соответствующим правоохранительным органам.<br>
AFG Mobile Protection оставляет за собой право запретить использование сервиса AFG Mobile Protection любому пользователю по любой причине и без предварительного уведомления.<p>
ОТКАЗ ОТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ<br>
Сервис AFG Mobile Protection предоставляется «как есть», без каких-либо гарантий, явных или подразумеваемых. AFG Mobile Protection не гарантирует, что функции, содержащиеся в AFG Mobile Protection будут предоставляться бесперебойно или без ошибок, что дефекты будут исправлены или что сервис AFG Mobile Protection или сервер, что делает их доступными не содержат вирусов или других вредоносных компонентов.<br>
AFG Mobile Protection не гарантирует, что информация о местоположении, предоставляемая AFG Mobile Protection точна и корректна. Вы понимаете и соглашаетесь, что вы используете сервис AFG Mobile Protection на свой страх и риск.<br>
Вы обязуетесь ограждать AFG Mobile Protection от любых обязательств, включая судебные издержки, вытекающие из или связанные с (а) Вашим использованием или неиспользованием любой информации из сервиса AFG Mobile Protection, (б) любым нарушением Вами прав любого другого физического или юридического лица, или (в) любым нарушением Вами этого Соглашения.<br>
Вы признаете и соглашаетесь, что ни при каких обстоятельствах AFG Mobile Protection не несет ответственности за любые специальные, косвенные или случайные убытки, связанные или возникшие в результате: (а) использования, разглашения, демонстрации информации о Вашем местоположении, (б) использования или невозможности использования сервиса AFG Mobile Protection. Вы согласны, что ограничения ответственности, изложенные в этом разделе будет в силе после прекращения или истечения срока действия настоящего соглашения.<p>
МОДИФИКАЦИЯ ЭТОГО СОГЛАШЕНИЯ<br>
Мы оставляем за собой право по собственному усмотрению изменять, модифицировать, добавлять или удалять части настоящего Соглашения или любого правила в любое время. Пожалуйста, проверяйте это Соглашение и все правила на предмет изменений. Ваше дальнейшее использование сервиса AFG Mobile Protection после каких-либо изменений Соглашения означает Ваше безоговорочное принятие таких изменений. <br>
ИСПОЛЬЗУЯ СЕРВИС AFG MOBILE PROTECTION, ВЫ ПРИНИМАЕТЕ ВСЕ ВЫШЕИЗЛОЖЕННЫЕ ПОЛОЖЕНИЯ.<br>
УСЛОВИЯ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ПОСЛЕДНИЙ РАЗ ИЗМЕНЯЛИСЬ 28 ФЕВРАЛЯ 2013 ГОДА.<p>

<strong>ПОЛИТИКА КОНФИДЕНЦИАЛЬНОСТИ</strong><p>
Пожалуйста, прочтите этот документ в полном объеме перед использованием сервиса AFG Mobile Protection.<p>
ОБЩАЯ ИНФОРМАЦИЯ<br>
Данная Политика конфиденциальности содержит важную информацию относительно сбора и обработки персональной информации. <br>
Мы предоставляем эту информацию, чтобы помочь Вам принять обоснованное решение о том, использовать либо продолжать использовать сервис AFG Mobile Protection.<p>
СОГЛАСИЕ НА ИСПОЛЬЗОВАНИЕ ПЕРСОНАЛЬНОЙ ИНФОРМАЦИИ<br>
Для обеспечения сервиса AFG Mobile Protection мы собираем, храним и отображаем Ваши персональные данные и географическое расположение Ваших мобильных устройств.<br>
Обработка персональных данных осуществляется в соответствии с законом «О защите персональных данных».<br>
Для использования сервиса AFG Mobile Protection, Вы даете согласие на сбор и обработку Ваших персональных данных.<p>
ИНФОРМАЦИЯ, КОТОРУЮ СОБИРАЕТ СЕРВИС<br>
Вы предоставляете AFG Mobile Protection персональную информацию (идентификатор мобильного устройства, номер мобильного телефона, учетные записи в мобильном устройстве, адрес электронной почты и т.д.).<br>
Для обеспечения сервиса AFG Mobile Protection мы получаем информацию о местоположении Вашего мобильного устройства, которое вы использовали для регистрации в сервисе AFG Mobile Protection. Это отслеживания местоположения Вашего мобильного устройства может произойти даже тогда, когда приложение AFG Mobile Protection не активно.<p>
ИСПОЛЬЗОВАНИЕ ИНФОРМАЦИИ<br>
AFG Mobile Protection использует Ваши персональные данные и информацию о местоположении для предоставления Вам и всех возможностей и функционала сервиса AFG Mobile Protection.<br>
AFG Mobile Protection использует Ваш адрес электронной почты периодически для некоммерческого маркетинга или в административных целях, таких как отправка уведомления, касающихся конфиденциальности и безопасности, уведомлений об изменениях работы сервиса AFG Mobile Protection или для других целей обслуживания клиентов.<br>
AFG Mobile Protection не использует вашу персональную информацию или информацию о местоположении для отправки коммерческих или маркетинговых текстовых SMS сообщений или сообщений электронной почты для Вас без Вашего согласия.<p>
РАСКРЫТИЕ ИНФОРМАЦИИ<br>
AFG Mobile Protection может раскрыть персональную информацию или информацию о местоположении по требованию компетентных органов если это требуется по закону.<br>
AFG Mobile Protection не передает Вашу персональную информацию или персональную информацию о местоположении третьим лицам без Вашего согласия.<p>
НАША ЗАБОТА О СОХРАННОСТИ ДАННЫХ<br>
AFG Mobile Protection использует коммерчески разумные физические, управленческие и технические меры для защиты и сохранности данных. Мы не можем, однако, обеспечить или гарантировать безопасность любой информации, которую AFG Mobile Protection получает от Вашего имени, и Вы делаете это на свой страх и риск. <p>
ИЗМЕНЕНИЯ И ОБНОВЛЕНИЯ В ПОЛИТИКЕ КОНФИДЕНЦИАЛЬНОСТИ<br>
Эта политика конфиденциальности может периодически пересматриваться без дополнительного уведомления Вас и это будет отражено в строке "Последнее изменение" ниже. Пожалуйста, заходите на эту страницу, чтобы оставаться в курсе любых изменений. Ваше дальнейшее использование сервиса AFG Mobile Protection означает Ваше безоговорочное согласие с этой политикой конфиденциальности и любых будущих изменений. Если мы решим изменить нашу политику конфиденциальности, мы обязательно опубликуем эти изменения в Политике конфиденциальности чтобы Вы знали, какую информацию мы собираем, как мы ее используем и при каких обстоятельствах, если таковые имеются, мы ее раскрываем.<br>
В случае изменения в настоящую Политику конфиденциальности, которая может существенно изменять рамки нашего использования или разглашения персональной информации, мы будем предпринимать разумные усилия, чтобы уведомить Вас и получить Ваше согласие, прежде чем внедрять такие изменения в отношении такой информации. Если мы делаем такие изменения в Политике конфиденциальности, мы сообщим Вам здесь, в этой Политике конфиденциальности, по электронной почте или посредством уведомления на странице сервиса AFG Mobile Protection.<p>
КОНТАКТЫ<br>
Для связи с нашим менеджером по любым вопросам или комментариями пишите на электронный ящик support@afgmp.com.<p>
ИСПОЛЬЗУЯ СЕРВИС AFG MOBILE PROTECTION, ВЫ ПРИНИМАЕТЕ ВСЕ ВЫШЕИЗЛОЖЕННЫЕ ПОЛОЖЕНИЯ.<br>
ПОЛИТИКА КОНФИДЕНЦИАЛЬНОСТИ ПОСЛЕДНИЙ РАЗ ИЗМЕНЯЛАСЬ 28 ФЕВРАЛЯ 2013 ГОДА.<p>

<strong> Я ДАЮ СОГЛАСИЕ НА СБОР И ОБРАБОТКУ МОИХ ПЕРСОНАЛЬНЫХ ДАННЫХ. С ПРАВАМИ, ВОЗНИКАЮЩИМИ В СВЯЗИ С ОБРАБОТКОЙ МОИХ ПЕРСОНАЛЬНЫХ ДАННЫХ, ЦЕЛЯМИ ОБРАБОТКИ И ИСПОЛЬЗОВАНИЯ МОИХ ПЕРСОНАЛЬНЫХ ДАННЫХ ОЗНАКОМЛЕН.</strong>
</span>]]></string>

    <string name="registration_form">Регистрация</string>
    <string name="pictures_btn">резервное копирование фотографий</string>
    <string name="restore_pictures">восстановление фотографий</string>
    <string name="picture_not_choosen_toast">Не выбрана ни одна фотография!</string>


    <!-- Strings related to login -->
    <string name="login">Логин</string>
    <string name="prompt_password">Пароль</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="verify">Проверьте пароль</string>
    <string name="prompt_email">Логин</string>
    <string name="action_sign_in_register"><b>Войти</b></string>
    <string name="action_sign_in_short">Войти</string>
    <string name="menu_forgot_password">Восстановить забытый пароль</string>
    <string name="login_progress_signing_in">Вход&#8230;</string>
    <string name="error_incorrect_password">Неправильный пароль</string>
    <string name="error_field_required">Поле является обязательным</string>
    <string name="progress">Пожалйста ожидайте&#8230;</string>



</resources>
